［入嚟傾吓計］我咁諗啱唔啱？

先嚟小自介：
20歲大學生(M)，讀科工，讀書中上啦(過3)
有d個子小：175左右
較內向，對陌生人冇咩話題尤其係女
但熟咗可以講到好多野，玩得好開心

中學開始已經玩得熟ge女仔就唔係自己鍾意嗰type，自己鍾意嗰type就傾唔埋

難得上到大學，喺自己本科識到個自己幾鍾意。一開始係fd上fd的gathering識，見過一次，佢就問fd攞咗我電話，會問我功課/約我食吓飯（Status係未開始）

無可口非係幾開心，但係我係平較認真ge人，諗得平較長遠。自己本科香港出路少，好大機會返美國發展，但又諗到香港女仔唔會想離鄉背井，我係咪唔應該害人，唔應該喺香港發展？

知大家為香港奮鬥緊，冇人想理我d多餘生活問題，但冇人可以講好辛苦希望大家可以傾吓計唔好一嚟就插（正能量）

咁樓主你係個不嬲諗得長遠既人無話岩唔岩既
只係可能個女仔都有類似諗法都未定架喎
個女仔有講過自己唔想出國？

有輕輕帶過，佢話屋企人喺哂香港，諗住科技園做野

咁你係咪都諗住一畢業就立即出國？
對你黎講而家最重要既其實係d咩？

係啊，出國就一定，睇繼續讀定去做野。
自己呢科香港乞食

巴打你有冇tg呀？